你班twitter撚死熱狗鬥夠眾志同gphone未

Fucking idiot, most people are criticising jeffery ngo instead of gphone

Gphone: 各位連登網民 對唔住

- 分享自 LIHKG 討論區. Read for yourself

所有非信徒都係熱狗正係飯民支持者智商低的最好證明

佢地世界得二分法，
支持侵一定係極右
唔支持飯民一定係熱狗

好心你地啦，個腦平時坐住唔用就唔好衝出黎柒。

屌你我假膠諗住撚信徒架
起我底都知我本土撚
最憎班濕鳩呃錢政棍

啱呀，乜嘢都二元對立，完全唔撚用腦

ok sorry

個位擺左係到 唔好坐落黎未得

班信徒block哂定係唔識點覆

Sorryyyy

你p牌推唔到
屌唔醒班傻鳩
唯有當佢地玩具咁撚算

班友用IE上網 2020先追到2014

唉...唔好話推唔郁，同人討論就比人屌p牌狗，PR公司（完全黑人問號），熱狗以前唔用連登有錯咩

14年都知
雙學泛民有幾仆街有幾廢
15年光復行動
班左膠泛民虛偽撚點屌本土又屌鳩人激進
成個行動畫面係唔靚呀但最後689即刻急急腳一簽多行變一周多行
雖然走水貨都係好撚多但全部都係香港人走
16年
佢地點扮本土再打壓本土

我有幾隻早期開既ac都p牌
是鳩旦啦

其實點可以冇p牌

屌g phone就熱狗 屌蘋果又係熱狗...
一出聲就係熱狗🌭️

上線日數唔夠90日

不了 敖狗咁嘅態度

真係少用，冇辦法